出ip8 ip7會減幾多?

想出ip7
應唔應該等ip8出先買7
定係宜家買
6s係咪無咁好

等ip8岀6s

點都等

減800左右

就好似6s 32GB 5588>4688 平咗900

想知ipad嗰啲會唔會減

但係過2年先買番6s會唔會太耐

等ip8出咗 ip7就會減價 就係時機入手ip6

建議都係出i7
6s好快淘汰

但係速度電量差唔多？